给出两个字符串，找到最长公共子串，并返回其长度。


样例

样例 1:
    输入:  "ABCD" and "CBCE"
    输出:  2
	
	解释:
	最长公共子串是 "BC"


样例 2:
	输入: "ABCD" and "EACB"
	输出:  1
	
	解释: 
	最长公共子串是 'A' 或 'C' 或 'B'

挑战

O(n x m) time and memory.
注意事项

子串的字符应该连续的出现在原字符串中，这与子序列有所不同。